做一半女喊停 他「快出來了hold不住」挨告

桃園市黃姓男子與女友分手後仍常往來，去年9月間載前女友回家喝酒後親熱，事後女方告他妨害性自主。

法院審理時，黃姓男子表示，當天是女方主動連絡到他家中喝酒聊天和過夜，二人喝了一點酒後，他摟抱、撫摸對方時，前女友說「很久沒做那件事了」，他動手脫對方衣服時，前女友沒反抗，還自已脫下內衣，2人很自然發生關係，但進行到一半時，女方突然喊停，但他停不下來，最後還是完成親熱，絕非性侵。

黃男還出示隔天雙方的對話，包括女方「你為何沒帶套就射，不是叫你停、拿出來嗎」，男「你突然叫停，我都快出來了、hold不住，拍謝啦」，女「那懷孕怎麼辦」，男「如果要生下來我會負責，不然就...」，女「不然怎樣」，男回「love」貼圖等。

法院傳女生訊問，她坦承主動到黃住處過夜，開始時沒拒絕對方求歡，也和黃擁抱親吻，但進行至一半時覺得有點痛，又發現對方沒戴保險套，怕懷孕才緊急喊停，但黃沒停止，算是違反她意願。

法官查出女方是在案發後2個月才報案，且事後和黃男還有簡訊及電話連絡，卻並無責怪或怨恨語句，因此認定不是性侵，判黃男無罪。

女「不然怎樣」
唔係生就落㗎啦
老閪要個男嘅答埋啲無聊問題

勞

尾嗰段先犀利

口裡說不，最後還是被射滿滿

love

好彩係台灣

又係台灣

又射滿滿

竟然唔係新北